今日含大迎新日啲囡見我着fullgear就濕哂

成班女見我fullgear行入黎即刻視姦我，係咁望我啲肌肉，戴埋個7502班女即係濕哂

仲有師姐問我今晚去唔去飲野

仲有女想摸我枝棍

On9 post 咪推

唔推直至有圖
btw 含大即係暴大？

收皮啦屌你老母，又拎呢啲講笑

同組媽飲緊